戰術分析 其實有冇諗過教D井底之蛙翻牆?

其實有冇諗過去大陸app度教D大陸哩翻牆?
從武漢示威既事入面見到
好多人都仲係對中國好不滿
前幾日發夢去7.1遊行
同個大陸人傾計
佢地話其實好多人都想知其他地方發生緊咩事
中國太專制 經常封閉信息
大部分人都唔識翻牆
其實每個中國人都知共產黨D衰野
只係大家都生於中國 大家都冇辨法
所以佢同個朋友7.1落左黎香港遊行
因為中國永遠都做唔到呢樣野
重點:有冇可能教識中國人翻牆
成功-->大量中國人發現新大陸-->愈黎愈憎共產黨-->好撚柒多人出黎遊行-->中國大亂
衰左-->連登FB出現大量5毛

pish

其實點會唔識翻牆
應該好多都識
大陸啲vpn 咁撚多
只係佢地翻完牆唔知應該去邊到post 野
無一個地方可以專集合反共嘅大陸人

推

中國冇野多 老野最多
我之前返鄉下探堂呀哥堂細妹個D
冇人知咩係fb同youtube
其實好成件事好可悲
所以如果成個中國既人都識得用vpn
中國會變成點真係好難講

Push

Pish